要求刪除呢個post 唔小心post左有誤導成份既野

[轉載]白宮聯署唔好簽錯呀！！

唔該哂

push